收市入熊聽日走，賺40%唔難

粗粗地拎$2000 蚊賭下動物

有無同好